let questions = [
    {
    numb: 1,
    question: "Kuinka paljon maksaa Hanna Partasen muikkukukko?",
    answer: "26.00 €/Kg",
    options: [
      "18.00 €/Kg",
      "23,50 €/Kg",
      "26.00 €/Kg",
      "31.00 €/Kg "
    ]
  },
    {
    numb: 2,
    question: "Kuinka korkea on Puijon torni",
    answer: "75m",
    options: [
      "45m",
      "57m",
      "75m",
      "84m"
    ]
  },
    {
    numb: 3,
    question: "Kuka seuraavista tunnetuista Suomalaisista on syntynyt Kuopiossa?",
    answer: "Spede Pasanen",
    options: [
      "Minna Canth",
      "Risto Ryti",
      "J. V. Snellman",
      "Spede Pasanen"
    ]
  },
    {
    numb: 4,
    question: "Montako askelmaa on Puijon hyppyrimäen portaissa?",
    options: [
      "221",
      "312",
      "376",
      "410"
    ]
  },
  
    {
    numb: 5,
    question: "Missä sijaitsee kalakukkoaiheinen seinämaalaus?",
    answer: "Keskustassa",
    options: [
      "Neulamäessä",
      "Petosella",
      "Männistössä",
      "Keskustassa"
    ]
  },
    {
    numb: 6,
    question: "Minä vuonna Matkuksen kauppakeskus avattiin?",
    answer: "2012",
    options: [
      "2010",
      "2017",
      "2012",
      "2009"
    ]
  },
    {
    numb: 7,
    question: "Mikä Minna Canth ei ollut koskaan ammatiltaan?",
    answer: "Floristi",
    options: [
      "Floristi",
      "Kirjailija",
      "Kauppias",
      "Journalisti"
    ]
  },
    {
    numb: 8,
    question: "Kuinka monta ihmistä mahtuu Kuopion keskuskentän katsomoihin yhteensä?",
    answer: "4778",
    options: [
      "3198",
      "7443",
      "4778",
      "1534"
    ]
  },
    {
    numb: 9,
    question: "Kuinka monta risteily-yritystä Kuopion satamassa toimii?",
    answer: "Neljä",
    options: [
      "Kaksi",
      "Neljä",
      "Viisi",
      "Ei yhtään"
    ]
  },
  {
    numb: 10,
    question: "Mikä on uuden Kuopion museon ja kaupunginkirjaston yhdistävän rakennuksen nimi?",
    answer: "Kantti",
    options: [
      "Brahe",
      "Kannus",
      "Portti",
      "Kantti"
    ]
  },
  
];
